我有計令遊行唔會違反限聚令！一定唔輸！

你喺政總放個booth係派發抗疫物資
之後沿路貼標示係派發物資人龍

隊尾set去維園

輸B做咩今日咁精神

今次終於唔係輸。。。

另外集會咪話喺政總搞「抗疫物資派發大會」

但要播片同嗌幾粒鐘口號咁派，派幾粒鐘

你認真就輸了

平時在街

常備一盒口罩跟身

有俾人拉你群聚就話自己派緊口罩

呢個好笑

冇錯啦，鼓勵吓手足士氣呀嗎
輸嘅從來都係蚑那共匪

又好似幾有創意

快樂抗爭 ....

不過派抗疫物資呀sir都可以照拉輸了